鼻上面嘅黑頭可以點清？

唔好手多擠

用溶解黑頭嘅產品，千其唔好用指甲擠，萬一毛囊發炎好難搞，成個鼻一撻撻紅印

之前諗住食zinc醫暗瘡，食食下連鼻嘅黑頭都冇埋，唔知關唔關事

D潔面話明洗黑頭都冇用

有冇邊隻好用分享下

切咗佢

Body shop charcoal mask 幾好

用牛皮膠紙黐走佢

叫老母啜走佢

邊到買嘅zinc

萬0 有

純zinc毒撚食太勁
jj成日扯行
可以試下有zinc嘅綜合維他命

萬寧買嘅gnc zinc picolinate

唔該上面咁多位 ，我走落去嚟嚟
btw有冇話每日食zinc幾多唯之好，我搵過啲舊post，見話唔好食多過50mg，有啲話25mg就得